而家仲買G3係咪好白痴?

2手白色單咭32gb港版，外表接近全新，換咗粒原装新電(佢話)，有盒，未用過的配件(冇耳筒)
$650制唔制得過？唔打機，想買嚟做副機，但怕唔怕會有太多暗病？3年前機款會唔會比人笑？

副機你買小米個啲平平地一千蚊都有啦 仲好

你想樓主比人笑？

G3
倒水電 發熱又易壞底版

lag 到系咁 咪制

點都好過g3啦 咁多問題

果600幾蚊，我建議樓主all in 利物浦。到時想買咩機都無問題

用過，又熱又lag倒水電

補幾百收部5s 仲好

好，用緊g3覆緊你
基本上日常用唔打機係完全冇問題

但用得耐 佢唔知點解會自己detect唔到張sd card

係喎我都係咁 唔知咩事

垃圾G3
好撚多bug

申利(現役g3用家，重要換過2部

650

唔白痴呀，on9之馬。

我諗住呢部嘢有5.5吋又有nfc，都係149g輕身，本身好想買新機不過部部5.5吋都要過170g。對我嚟講好撚重。而家部機已在手中，電係倒水，但唔打機都幾好用，同埋好彩部機好似新嘅一樣，最多唔滿意玩三四個月後再放返出去。我估肥花放倒450至550掛？希望到時有部機身嘅5.5吋機新款手機啦。

部機幾多手？

6.0順過5.0好多

慳返幾舊水好撚過

燒底板

你話買G2刷rom都冇咁嬲

個時G3換6s+到依加舊電都神神地
G3用落超熱同勁倒水
依加6s+粒電神左續航力都仲勁過佢多多聲

我換左幾張咭都唔得 最後唔用sdCard算